記得選舉個日 早上就好去投

因為下午唔知會發生咩事
政府禁淡定 一係就種票
一係就又出黑社會

push到全世界都睇到

係！

麻煩樓主幫手，正皮加推，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

推

咁樓主我挑你機

各位連登仔女 我而家挑你機

push

早上有大量藍絲老人投票，有人搗場就好易傷及佢地。
種票，大陸落黎，老人院，黑社會無咁早開工